日本推出少女汗味炸雞！

講到汗味呢味嘢……相信大家都會即刻聯想起喺酷熱天氣下，幾十人逼埋喺一卡港鐵車廂嘅濃烈氣味。尤其係汗腺特別發達、又啱啱行到身水身汗嘅男士，嗰陣味真係臭到想死！

但如果有汗味嘅對象……換咗做青春可愛又美麗嘅少女呢？情況又會唔會180度轉變呢？

日本連鎖炸雞店「天下鳥ます」最近就推出咗一款期間限定嘅女子汗味炸雞，而且唔係隨隨便便喺街度揾個女仔返嚟，而係揾咗有最強地下偶像團體之稱嘅「假面女子」（仮面女子）合作！

天下鳥ます店方表示，呢款炸雞係根據假面女子成員散發出嘅汗味而特—別—打—造。

但少女嘅汗味到底係點嘅味道呢？原來就係由檸檬汁、芝士、鹽混合而成嘅醬汁，聽落其實都無咩問題吖，仲好似幾好食咁添～

啫係嗅雞

麻友雞

要麻友味

檸檬汁加芝士，又酸又臭

有冇legging 味同黑c味？

有無閪水味

香港跟風版

客：唔該要盒臭雞

店員A : 一盒臭雞！

店員B : ...

店員A : 屌你老母臭雞呀 聽唔聽撚到呀！

諗起篇潮文話個妹夾咗棵菜係格甩底
佢阿哥食完仲話好甜

What the fuck???

正

𨳒你老母

你張圖仲好笑過佢堆字

睇到張圖大笑

想嘔

好好笑牙 笑撚到我 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

少女汗味同麻甩佬汗味有乜分別

笑左

咁孜然係咪肥婆咪